---
title: LIPM - Centro Cultural Recoleta
date: 2019-04-04
image: /images/LIPMteixidoJoanne/joanne.jpeg
---

Perfo con la presencia de Joanne Armitage y Marianne Teixido. Entre les
coders locales estuvieron: Javier Bilatz, Diego Dorado, prrr, munshkr, flor
de fuego (de La Plata) e irisS
